【真係有時光機？】可以點解釋依張圖

唔通Simpson 作者真係 time traveller

又有陰謀撚

我都識畫啦

係咪話個卡通之後先畫

之後先畫？

比多啲資料嚟睇吓。
係影咗相先之後先出卡通㗎咋。

[

2002年嗰集講咩㗎？
講裡面嗰個係侵侵？